維尼原來識日文

題外話，手字唔錯如果同智將比

當然同大日本仲有好大距離

傻逼習
ShaBiXi

培育支化英才

乜o野叫做"9化莫才"?

さびし

培育咩化英才？
另外安倍手字真係寫得好靚

智將係咪寫緊三山夾是個女子大土貝添

話時話日本個隻漢字係咩字體？睇落唔似香港台灣個種楷書/行書，個字好肥

人哋冇讀過書，識寫字已經好叻架喇

培育の化英才？

咩係「の化英才」

睇下 日本書道家 寫字
好治愈

培育鳩化英才...收到！

優の良品啲fd

原來日本漢字係行書

現代日本では、行書は日常的な筆記体として広く通用している。教育の場では中学国語の書写分野で行書の毛筆・硬筆が取り上げられ、筆順の逆転や連綿、省略法など楷書との違いを学ぶ。